Ahoj Tomaše! Vim že chceš prijet do Prahy, Sejdeme se? Bydlim v Praze ůž půl roku, a vim gde jsou nejlepši kostely, hospody, kavarny. Budu čekat na tebe na nadražy vedle hodinek. Po prve pujdeme na snidani, pak zavitame do Vyšehradu, taky musiš se podivat na starou PRAHU, to je moc krasně. Zatim se měj hezky! Eva
